毒遊高雄台南live

小弟真係需要出去散下心，
最近實在發生太多事，屋企，發夢，
自己情緒真係唔太頂得順，翻黎繼續！

去緊機場

是旦啦

15-17都會係台南, 一個人去旅行, 有緣一齊食個飯

15早機走，太可惜啦

本身打算去瑞豐夜市，點知星期一唔開，我屌，衣家唔知去邊個夜市好

巴打係台北落機,再坐高鐵去??
下次諗住去高雄發大財台北無咩野玩

咁急

enjoy

我係高雄啊
有個fd 係台北叫我過去穩佢，好遠

五日四夜散下心
翻黎繼續發夢

新堀江商圈好多野買

仲可以去JieJie&UncleCat's Café | 爵爵&貓叔商行食嘢

點解仲可以有心情去旅行？？？

最後去左六合，我屌，d 野食都幾貴，一兜鹽酥雞100台幣，貴過香港

好耐之前已經plan 好要去，個陣都唔知香港會搞到咁

六合坑遊客

本身想去瑞豐，點知星期一唔開

聽日去囉

花園夜市？

係咪都會去七股鹽山?

六合

你去？
打算去旗津

會去, 2日希望睇多少少台南,之後去埋高雄睇海

推

我星期三先去台南？你幾時去？